突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》

【🇺🇸突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」、恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

推

終於

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

快啦 頂唔住喇

甴近平都黎推

集氣！頂到五點

快啲幫拖

求下你一定要通過

push

快

仆硬街撻硬q啦，咪諗啦

入去多謝人

一定要得啊唔該

係咪即係訓醒就pass?

集氣

如果有一個反對咁點?

呢個機制屈機喎

天祐香港

會知邊個議員反對？如有

但係咪點都會有一兩個反對？

美國自己捉左鬼先啦
真係無乜期望
要過唔使拖咁耐

快啲

PLEASE PASS THE BILL

希望聽朝塞鐵前有好消息

但同時有一個反就收皮

我深信會過

Sir this way

聽日黎明行動一定要大搞

文宣組準備，邊個反對準備追擊

跟住佢自己打俾自己

唔怪之得大大要開聲

希望冇人反對

咁熱線機制係咪要投票通過？

條法案一早時期仲話排第二百幾名 仲話出年先排到上大會 先審 到宜家咁快手

咁如果有人反對呢? 會點

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

多謝左 幫推

please pass the act we can’t take this anymore

集氣！！！

求神拜佛要順利通過

燒山終於錯一次

黎明來到 要光復這香港
唔好撚發夢 過左都要打

準備多謝美國大遊行

Push

唔好打過去反對啊

sir this way

推，總覺得會有親中仆街仔出嚟搞事

頂撚住呀

留名 打氣

過唔到

甴近平

SOS FROM HK

集氣求通過

咁突然今次真係突發

有啲咁嘅好嘢點解唔一早搞
會唔會炒車

突然快到咁。

sir this way

曱大大一發表強硬講話就...

起馬捉到鬼，美國機制真係好撚屈，選舉人票有研究都知勁野

係無得打尖姐 應該？

聯邦政府一可以送人情幫香港，二抬高自己道德高地，最最最重要，捉鬼！！！！邊個反對，出FBI查冚家有無通敵叛國喇。

CIA

議會版囚徒困境

Please

推...

希望即刻過到

拉
太多同類post

政治一日都長

CIA通常國外工作多
國內FBI做嘢先

家下跳出黎反對就係共匪嘅人，政治前途玩完啦，除非共匪以十億美金計去收買。

快啲啦唔該，我快頂唔住啦

甴近平助攻

中共成日話灣道超車嘅，家下麥康奈爾渣住架凰呀係灣道開Super Aero Mode 爬頭。

又等，唉。

美國班開國元勛真係好勁
諗左一套幾乎無敵既制度

關塔那摩仲未 close

選舉人，中期選舉，兩院同總統制衡。

想成為國際名人，即管打

咁實會有啦

咁突然 集氣呀！！！！

有無人打算今晚唔瞓等睇結果

一生最漫長一夜

反對＝美奸。多多錢都要諗下。

集氣支持

緊張個去濠江賭百家樂。

plz

推爆佢！（鎖你，我推唔郁）

希望香港仿效

佢地個時係抱住不信任人性既態度黎建立制度

緊張過放榜

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

你咁搞我訓唔著喎
想等到5點

屌, 仲有5 粒鐘. 聽日仲要6 點起身

乖啦，早啲訓，一訓醒就會有驚喜

甴近平用刀指住鬼佬全家人 又或者俾咗一億走佬費鬼佬去打電話

邊個反對就係鬼

人權大法好

雖然離制裁仲有好耐
但一諗到trump 簽名再影相果幕就真係好正

倒數四個鐘

黎 明 來 到
要 光 復 這 香 港

擺明爆
喺中共瞓晒覺嘅時候搞
咩部署都冇

留名集氣

依家真係黃金五分鐘快啲要搞盡twitter

小時

呢個地球係圓㗎

同行兒女為正義
時代革命

關鍵六小時
God bless HK!!!!!!!!

香港時間星期五凌晨5點前= 黎明來到，要光復這香港

由公主即刻係美國打電話叫醒老豆

仲有2個鐘左右！

有結果未